波台大統計 足波撚定籃波撚多啲？

如題
足波撚
玩具撚

籃玩具撚又計入波台到？

我都有諗過
但足波唔係玩具 冇理由開喺玩具台

push